有無人樣衰過殺人件mk仔？

感動既係 原來溝女唔關樣事 都安心D